香港個Sony cs 當d 客係狗。

上過去都知。